{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017582",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493594",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "옛수원설렁탕"
    },
    "text": "旧水原ソルロンタン (옛수원설렁탕)\\n\n京畿道水原市勧善区古色洞27-1\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 08:00 ~ 22:00 , 祝日休業 , 90席/部屋:3個 , 旧水原ソルロンタンは体に良いソルロンタンとカルビタンが人気メニューとして伝授されている。 内部は広くてきれいで、各種材料と濃いスープで作られたソルロンタンはコクが目立つ。 厳選された肉付きカルビタンは、肉を存分に楽しめるメニューとして知られている。 この味が良く栄養も良い昔の水原ソルロンタンは、滋養にも良い一杯の補薬だ。 したがって、昔の水原ソルロンタンで味わってみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "08:00 ~ 22:00"
        },
        {
            "question": "このレストランはどの場所にありますか？",
            "answer": "京畿道水原市勧善区古色洞27-1"
        },
        {
            "question": "このレストランは何席ありますか？",
            "answer": "90席"
        },
        {
            "question": "このレストランでは何の料理が人気ですか？",
            "answer": "体に良いソルロンタンとカルビタンが人気メニューです"
        },
        {
            "question": "このレストランの内部はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "広くてきれいな内部です"
        },
        {
            "question": "このレストランのソルロンタンはどのように作られていますか？",
            "answer": "各種材料と濃いスープで作られており、コクがあります"
        },
        {
            "question": "このレストランのカルビタンはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "厳選された肉付きで、肉を存分に楽しめるメニューです"
        },
        {
            "question": "このレストランの水原ソルロンタンはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "味が良く栄養も豊富で、滋養にも良い一杯です"
        },
        {
            "question": "どうしてこのレストランの水原ソルロンタンを味わうべきですか？",
            "answer": "このレストランの水原ソルロンタンは体に良く、美味しいです"
        },
        {
            "question": "このレストランは祝日に営業していますか？",
            "answer": "祝日は休業です"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 202,
        "QA": 304
    }
}